一啲好想係但又唔係想嘅感覺

1. 先照顧自己再考慮人
2. 帽在乎太多 唔使小心翼翼
3. 適可而止同克制
4. 帽俾人左右自己情緒
5. 帽令自己睇嚟痴線

樓主講咩乜？

好想係我 但又知唔係我
我想諗到叻 但又做唔到諗到咁叻
學唔到咁但成日諗佢係咪太好喇

佢已經痴左線

好想係我 但扮唔到係我
我以為知但扮唔知 但原來係真係唔知
但知咗都唔會係我

睇怕都似

好想係我但又想唔好係我

唔係諗到咁就唔好係我
係我就唔好諗

唔好諗喇，去訓覺先喇

做乜都我諗係咪但係得我諗我無人諗
定係我以為唔諗原來已經諗咗🥰💙

係就故之然開心

望多幾下已經無傷肝~~~~ᐢ.ᐢ事關要克制

l∞p咗3次...逐個妹係咪我幻覺

好似又真係我諗我咁嗚哇不了得💙💙💙

條命埋畀你都似

竹日戈 人水 木水水水山竹水人木木 山竹水水山山水水

點解要咁迷戀我

請滾^.^別碌害冖情

?,!!!!,,,.?.!!!!,,!,,!!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,,..,!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,.!!.!!!!!,.!!,?!,,,,,?..!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,,..,!,,,,,?..!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,,!,.,!!!!,,,.?.!!!!,.!!.!!!!!,,!,.,!!!!,.!!,?!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,.!!.!!!!!,.!!.!!!!!,.!!.!!!!!,,!,.,!!!!,,!,.,!!!!,.!!.!!!!!,,,.?.!!!!,.!!,?!,,,,,?..!,,,,,?..!,,,,,?..!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,!,.,!!!!,,,.?.!!!!,,,.?.!!!!,.!!.!!!!!,,,..,!,,,,,???!!!!,,,..,!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,,,.?.!!!!,,,..,!,,,,,???!!!!,,,..,!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,.!!.!!!!!,,,..,!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,!,.,!!!!,,,.?.!!!!,,!,.,!!!!,.!!.!!!!!,,!,.,!!!!,,!,

?,!!!!,,,.?.!!!!,,!,.,!!!!,,,..,!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,.!!,?!,,,,,???!!!!,.!!.!!!!!,,,..,!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,,,.?.!!!!,,!,.,!!!!,,!,,!!,,,,,???!!!!,.!!.!!!!!,,,.?.!!!!,.!!,?!,,,,,?..!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,,!,,!!,,,,,???!!!!,.!!.!!! !!,.!!.!!!!!,.!!.!!!!!,,!,.,!!!!,,,.?.!!!!,,,.?.!!!!,,,..,!,,,,,?..!,,,,,???!!!!,,!,.,!!!!,.!!.!!!!!,.!!.!!!!!,,!,.,!!!!,,,.?.!!!!,,!,.,!!!!,,!,.,!!!!,,!,,!!,,,,,???!!!!,,!,.,!!!!,.!!.!!!!!,.!!.!!!!!,,,.?.!!!!,,!,,!!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,.!!.!!!!!,,,.?.!!!!,,,.?.!!!!,,!,.,!!!!,,,.?.!!!!,.!!.!!!!!,,!,,!!,,,,,???!!!!,,,.?.!!!!,.!!

但我又已經估咗到今次sumsumer

鐵達尼

我好我好興趣啊.gif!!!!!!!

否但係小海白

我gap低咗😳
唔頂自啦

☺ ͜☺ 對眼都面紅

我明

清醒

g欣仁

縮埋入被竇喊

石石 *跟著你行* (笑) 喂啊！👉🏻👈🏻

他不是他布是叻一個假

：算啦lerlerlerrrr𦉡我乢啦

已經6聰s但我都無勞氣

整完覺得係腎心來一樣樣都now爆爆樣

雖然好悶但好過煩帽搞我

我同好友都想講嘅：（心底）買個啦柒頭！（心面）買個啦柒頭！

把炮又唔買 唔rich唔買

我想咁但又唔會係咁
我怕佢搵我但想佢搵我

我十集手撕夠＝一對≠一對

..... 唔了咁 你加油慢慢

呢家有幾%你？！！

放手啦樓主 係味比內帽完癲咗？
比人帽完個感覺真係幾難忘
我諗我到死都會記得果種痛

即係太多 我得樓 但會煩但又又有少少中日田中日田木水水水卜竹嘅

唔係啊係6聰s

我同你噚晚一樣！

木戈山天日唔要🙏🏻唔到會欠😳

欠到會：$:$:$<<< 明白！

･ ｡ ⭐️
💫✨｡∴｡｡ 🌙 ･
･ﾟ*｡🌟･ ｡*･ﾟ ✨
･ ｡･*･ﾟ｡ 💫 ･
･ ｡･✨*･ﾟ｡

(˘ω˘) 心安晒
ﾉ( ﾍ ﾍ
-^ﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞﾞ^-

我已經變咗個會放辣椒落大啡菇嘅人^^ti or li

11咁囉 差緊電

我90經已好不安

屌 驚部機爆炸咩

驚糞醒會唔會變40事關唔響個鐘唔曉醒

屌 一係買個鬧鐘

但我自己又點醒咗自己係陽過舊名
都係嗰類人 我唔熱

算啦 到頭來咪又係咁^^

屌屌屌屌

點解咁搞笑
我1佢就郁我搖擺佢向右就郁完停
我2佢就搖擺返向右左就停
我3佢正常
發生mood樹？？

樓主細個好奀皮

慢慢死緊^^5555511

不大皮

最多我後日食飯帶埋你去啦

ahaha不過一想到快有機兮又要想下要點做先進步到喇 定食老本好

no need thx and bye forever^^

唔好係張床到呻吟

做乜起我底

睇咗無 可能有但唔會喺度啊-.-
條路一扭係咁就咁 到頭來咪又係咁

無

有好多點點喺前面👍🏻

開始肚餓

咩點點^^？

有無鍾意一個人但唔鍾意一對人嘅煩惱
即係我鍾意bel嘅3唔鍾意che嘅3奇卵怪

我食咗魚new bell chan

你唔開就無點點 開完先有啲點

岩岩係樓下想買撈麵又急屎最後揀左痾屎

到底在up什麼鳩^_^？

死咗佢oedoedujla-.-

你55511咗未-.- 你咗咗就見到

我好帽dm hazzzz話唔緊要你還有國家啊

有啲好想見到但又唔係好想見到

我已經常常dm露骨嘢性騷擾timmy佢佢知香港佢有個瘋fans

唔怪得你唔想見我

對一個點係第6囉w/odoubt

帽自作多情^^

謎底已經解開...真相只有一個

真是 好qq😞仲要一條骨來 係好少有一條骨嘅人

88^．^

20 88^_^

不知不覺原來又已經到左樓主叫春既季節

^_^

oncow無叫春^^

未得。。